【罷買罷食檢討】無策略地逢藍(紅)必反 , 最後只會令同路人疲於運動

五毛有策略地將罷買罷食行為推向極端 , 你會發覺絕大部分品牌都唔能夠食唔能夠幫襯 , 香港絕大部分品牌總能俾人搵到親共或親港共嘅聯繫 , 你罷得幾多 ? 其實生活上罷到 7成已經好好

抗爭點解唔可以務實一啲 ? 全面抵制唔到就應該改變策略甚至善加利用 , 唔係一味鳩屌唔好買乜乜乜 , 大力屌你用物物物 , 最後同路人只會越黎越少

好多背景可能邪惡嘅商家 , 因為背景模糊同時可取代嘅選擇唔多 , 你一味屌只會令人厭倦 , 你可以自己唔幫襯 , 而你只能等間野出現大錯或有新對手出現(100% 唔奶共果啲)

慶幸香港仲有李嘉誠同大快活可以幫襯 , 否則我真係生活唔到

咁你既諗法係M記食唔食得

收集一下五毛極端 post , 一味一刀切罷買 , 只會增加無力感

如果有用/食以下物品唔好話自己係黃！

發夢時照食 , 其他時間唔撚食